有咩GAME OST好聽

FF就唔駛講

Bloodborne

GT2

ori

jounary

返到屋企繼續

王者榮耀登陸介面音樂合集（不定期更新） 14 Second War
3,426 views

Cod mw2

nier 1,automata
dmc5

FFXIII

RO好多bgm都正

ace combat 7

Nier世一

Ff13

最近hades同risk of rain 2冇得輸

P5

Dark souls 1

塊魂
大神
P4

god eater
key 社所有game

RDR2

Hollow Knight

Dq11

& P5R

Xenoblade

Fate stay night幾正

bayonetta

識野 hanz啲ost真係正

武藏傳

Zelda note

Metal Gear

通常音樂勁嘅game都唔會差得去邊

除了光榮旗下遊戲

銀英一，二，三期
四就嫲嫲

Witcher 3

神級

Alan Wake 同Nier Automata
nier仲去埋演奏會 神級

Days Gone

Wind arms 2
OST

VOCAL

我果隻，因為請到一位香港年輕巴打作曲的，隨便試聽
試聽：
隻game：
連登thread：

依家聽番都好震撼，一聽就諗起反攻白宮

enemy of my enemy is my friend
Just like old time
重有好多首 真心正

治癒系：

Alan Wake 一聽就會有畫面

武藏傳

silent hilll 1

Undertale都冇人提

寵精 珍珠鑽石 心金魂銀

雖然冇玩過1
不過好鐘意聽Deadman's Gun

最鐘意Hopes & Dreams
好多回憶

All Pokémon game

DS3 SISTER FRIEDE

p3,4,5

Metal Gear Rising

仁王2打淺井果段都幾正

Botw

好撚懷念

silent hill 2真係無得輸
山崗晃

爆咗機都要loop一排啲OST
好上腦

p5 for sure

+1

隻game未出已過1M view
聽住等silksong

Ys8

好正, 一打大佬就播歌

寄生前夜

大航海時代4

軌跡撚召喚

跑online

入到村果個音樂真係好放鬆

睇完OP再睇返劇情

Octopath traveler
Persona
Nier

跳舞果首
空中花園
最後boss最後型態
都好正

屌 跳舞果道成日早跳左2拍比人電

覺得最難玩係第2次蒸氣樹 簡直惡夢黎 D計快撚到 跟住又成日跳落街

nier 同witcher真係冇撚得輸

ROCKMAN X4

喊左, 聽完首歌我又諗起鬼太郎

真係最感動
不過我最鍾意都係p4 never more

莎木啦，雖然無玩過

5：08

romancing saga
persona 5

大逆轉裁判2 全部都正

逆轉

彩虹島 超治癒

ninga gaiden 紅白機

AC OST
天賴之音

正式錄左呢首

第二頁先有...仲以為PC版會帶返起個熱潮

仲玩緊第二個map ,好正

依家電話都有得玩

魔力寶貝

麻枝大魔王 clannad....

呢個神級黎架 配埋當時個場景 如果唔係一本道早就變ps3神作

you are welcome

上京首bgm wind from the far east都好多回憶

同好其實真係幾乎首首都好聽 好有回憶

佢同金川義元嘅ost

Plin Plin Plon

FF14

Bio CV 仲有同系列嘅safe room bgm

Detroit Become Human
康納線最好聽

伊希歐之夢

nier automata

Warriors Orochi OST - Samurai Scanners
269,161 views

異度裝甲

同場加映

夏洛特 玫瑰劍影 七芒連星 王者榮耀登錄介面音樂 Honor of King - 2020 Honor Of Kings Log In Music
1,435 views

Death Stranding

正想講大航海時代外傳

Parasite eve 1, 當時開埸個女高音已經好震撼

瑪奇登入bgm真係
由G1去到G12,G13 都係同一首曲但唔同風格
都比到人唔同感覺又聽極都唔厭

近十零代開始會用唔同曲
間中先會用返原版歌

打boss最記得係G1 final首OST
到依家間唔中都會拎黎loop

Persona個堆

3重新編左曲仲正過2

比遊戲耽誤嘅音樂公司

octopath

Nier 真心世一
講緊贏一段距離

persona系列好多首都好高質
time to make history
river in the desert
whims of fate
life will change
i believe
last surprise

首首都可以loop勁撚耐

Devil trigger

《軒轅劍參外傳天之痕》- 永遠的三人時光

巨商

octopath traveler

RDR2 Spider-Man

Tree of savior
第一次boss既音樂
[url]
勁有感 同佢時代背景好夾

佢好多ost都好正
不過隻game被人搞到越黎越差

Dearly Beloved

starbound

P4 定 P5 好聽D?

Nier

空軌

大神 The sun rises

Zero

Yo buddy still Alive?

比較意外碌到底都未有KH系列
大隻既ost都係聽佢，p5同pokemon（BW, SM)

係警局個音樂都幾平靜

iTunes Store 有齊 三國無雙 OST

但 戰國 大蛇 OST 一隻都冇

冇乜人識不過呢隻真係神作OST好聽隻Game又好玩

一隻好正既賽車game

有冇人鐘意下村陽子
kingdom heart同xenoblade個main theme

Splatoon ,

塊魂

長期聽

Live-A-Live (SFC) - Megalomania [Boss Battle]
949,094 views

Btw, 10月初有個《LIVE A LIVE》26周年記念生放送

ライブ・ア・ライブ 26周年記念生放送
271,232 views

Metal slug 5
God of war 3

軌跡
伊蘇

莎木1，2

好懷念

Catherine 都唔錯

成隻碟我都好鍾意

睇個人口味
我就鐘意P4多啲

墨香

第一首諗呢個

暴大出品

Hero Fighter Music #4 ~Struggle~ [Boss Theme]
9,705 views

FFCC最尾果首

EVER17首Karma

正呀屌

有

58:50 the other promise

Mabinogi - claimh solas

Mabinogi - Nuadha

目黑將司

Death Stranding - BB’s Theme

偉大

Minecraft

Bloodborne cleric beast

碌到最底都冇zero 2 上一頁鳥

Take me in your armmmmms

Celeste

高汁game高汁音樂

8-bit撚

一開始果幾下結他已經feel到果種男人大戰feel

Ro OST ,Latale OST

終於有人貼halo
連登咁少人玩歐美game

熱血

傷感

Funny

The best

仆街EA

正 聽歌多數聽OST

街霸都係佢
仲有legend of mana
parasite eve1

25:57

No BTs
No time fall
No mules

But it was the hardest delivery

第三章

【弦楽四重奏/MSQ】FF6 妖星亂舞(全楽章) / String Quartet : Final Fantasy 6 - Dancing Mad
484,874 views

NieR

頭三首回憶返晒嚟

居然冇人講過Sonic?

Rabi-ribi, BGM大部分就咁聽都好有feel, 玩緊果彈就更加正

專做音樂的恐怖遊戲公司

腎上腺素代表
Hotline Miami 1, 2

ghost of tsushima

竟然冇人講jet set radio

有冇玩鍊金工房既毒撚

佢好似有用D免費音樂素材做BGM?

最近FF14出左Remix Album 下面條Link可以試聽

應該唔係，全部都係原創

我反而覺得都喺maplestory最正

近期：
對馬戰鬼

舊game:
Bloodborne
Soul calibur
Panzer dragoon

依首真係有打終極大佬feel，感覺到個故事就完

megalovania比班鬼佬惡搞太多冇曬霸氣

AC K.K. Slider個d算唔算

侍魂4 Arrange sound trax 風間火月

大神傳，日本傳統宮廷音樂「雅樂」同隻GAME完美配合

當年台灣大宇出品 仙劍奇俠傳４ 都好好聽

Nier automata

仲多太多不能盡錄

Chrono Cross

Hotline Miami 1 同 2

濕撚曬

最好玩嘅一集

battlefield

順豐模擬器

bloodbourne

竟然冇人講mario

有幸係武肺爆之前去咗兩日Live
一唱依首歌就聽到附近有人喊

葡萄
好想去

好撚正

牧場物語

XB1 Mechanical Rhythm

Tales of Destiny

Mh2 - 英雄の証

chrono trigger - 風の憧憬

P4- your affection

卡比 - 激突!グルメレース

Jet set radio future - funky dealer (成個專輯都好鐘意)

仲有太多太多
惡魔城月下 八方旅人 nier 花冠之淚 donkey kong key社 5pb
一日都聽唔哂

Chrono Trigger
Chrono Cross
Legend of Mana